如再記起

舊日共你的快樂園地

醉左high high地好撚正

邊度飲緊